有邊個球員因為euro改左去2021而變左有得踢/無得踢？

周柏豪下年實有得踢

迪比

曼城辛尼

今季重傷嗰啲有機會操返起踢到

辛尼奧路

青木

牙朗又老1年

英撚， 福同claim 都傷完

荷蘭迪比
意大利辛尼奧路
本身都唔駛踼，而家又有返機會

傷兵有得踢
Depay Kane Rashford (後兩個本身50/50)
Sane J.Allen A.Gomes Zaniolo
Demiral

潛力股可能有得踢
Abraham Greenwood Saka FabioSilva Gedson 柏豪

冇得踢
Vardy (原本考慮頂kane同rashford嘅空缺)

基奧特

卡蘇拿

迪比同熱刺嗰件

Cenk Tosun

A.gomes好返仲有上陣啦

vardy自己揀唔踢

D 軒達臣

呢個誇張 斷腳三四個月好返 仲要踢足90分鐘

荷蘭最大得益
原本前線迪比 馬倫 同熱刺新簽個比亞芬
呢3個黑人都傷晒

另外意粉辛尼奧路都踢得

至於原本可以今季尾踢埋ge卡叔 土耳其隊長安利 就唔知下季仲有冇好表現

其實萊斯都好尷尬
而家佢少傷 本身延遲係對佢有利
但同時德國新人輩出 下年佢冇傷都未必揀佢

vardy話有傷兵潮會考慮踢

作為意粉最開心係好大機會睇到辛尼奧路
但亦好擔心下年恩莫比利無咁fit（雖然佢國家隊一向麻麻）

resus唔傷都無份 咁路維前線D星暗到 唔好玩啦
只要佢唔傷 下季交到10+10左右 鼻屎佬填名第1個肯定係佢啦

萊 出年唔傷實入選
一來佢今季無上季咁sharp 但都係超班 德甲19場入11球
二來唔係簡哂後生就好 德國前場無乜有經驗既球員做leader
三來路維教 路維簡人不嬲係簡番自己d子弟 唔睇狀態 個時死都簡小豬 普度
何況仲係戰力十足 佢又唔係廢左武功又唔退既廢老
有無正選唔知 但入選硬

反而依家拉一拉就傷到4月 我有d擔心佢搞搞下會收league
依家就唔驚了

btw 既然依家踢完r腳盃1年後就世界盃 無時間比新教練去慢慢執過隊波
我諗如果2021成績satisfying
路維會教埋世界盃先走
咁萊應該2022都有份

Resus係邊位

有havertz Brandt

個時普度 小豬 霉到仆街 路維都簡
何況萊仲咁fit

利申 想佢踢到 最好踢埋卡塔世盃

Brandt 根本打中間先勁

btw你打fm咩
唔駛老將帶班新仔? 全部出哂新仔就得?

後備都好
想佢贏一次大賽
同德甲

咁又係 反正而家拜仁都冇晒本土一線中場
揀返經驗老將都冇問題

無傷到ligament可能
傷骨快好
傷ligament有排抖
個時Joe Ledley斷腳3個月之後踢euro

德甲其實差個好教練
隊波成手好牌（前提係sancho留多季）

最重要係萊無贏過乜野 仲有團火
2018 佢就慘 班隊友個個無心踢
如果出多d新仔instead of 班功臣
應該起碼入到16強8強

唔要萊斯,德國前線搵個有經驗既大佬級都無,SANE 基拿比, 雲拿, 甚至利華 04哥班, 都無人做大佬, 除非鼻屎佬跪低叫T梅拿反黎. 萊斯想搵人頂佢都難啦

今年明明隊波勁左
但上半季太鳩
明明拜高華係咁送分 都要落後 依家flick教就場場贏
法傻

如果佢2014有份
拎唔到德甲退休都唔會太可惜

雲拿 世界盃踢到垃圾咁
白蘭特世界盃踢得小小
其他全部都無大賽經驗
路維根本唔係只係做人情先簡萊，而係好需要萊

sor
我掛住吹捧新星
其實下年佢都係32 中場黎講唔算老
但對易傷ge佢黎講 可能都幾大負荷

咁我又覺得有佢就唔一定有冠
有佢 奧燒同佢一齊正選 (2018已經睇到兩人唔可以同時上陣) 德國一定贏唔到
仲有 有佢 決賽就應該輪唔到gotze落場

雲拿 係拿高士文套戰術入面踢得好好
鼻屎未必配合到佢

重點係季尾唔傷姐
2014佢唔易傷 踢足成季 之後友賽傷 都係死

rb有Poulsen /Schick 掩護

安利 應該都有 土耳其無咁大競爭
卡叔 原本好有機會人生唯一一次大賽正選
依家入選都好了

之後下季周柏豪傷左緣盡euro2021

安利 仲有踢
國米果期 已經追佢

推
樓主pin

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

40歲反而係次次都入選

但2016 36歲個時就無入選
最慘係 唯一一屆係 2008年只係踢得一場就傷左

條友踢意甲同英超好似成日傷

脾氣臭
踢紐記帶到隊波都唔要佢

突厥人係咁臭脾氣

踢左7季意甲／英超 出得137場聯賽 平均一季出唔夠廿場 當然唔只因為傷，especially係inter個時 都成日bench